見後生死亡率咁低, 諗住趁日本爆緊平去日本旅行

見後生死亡率咁低, 諗住趁日本爆緊平去日本旅行

忍吓唔得咩
爆唔爆3月都係平架喇

後生 死亡率 0.2%
60 up 死亡率 3.6%

返來傳染比班廢佬

你都未計後遺症？

個肺白雪雪屌閪都冇力

D 人又話白雪雪係個 x ray exposure 唔岩既

可以引起肺纖維化
你覺得自己係天選之人？

幾多%會咁樣?

咩叫幾多%？
白雪雪就係肺纖維化咗

唔死都一身蟻

幾多%既人會肺纖維化到一個影響日常生活既地步?

好似全球都好多輕症/無症狀咁

問題係你點認為你一定唔會係個個？

點解?
因為見個%好似低咁, 有多D數字未?

康復數字有限
未有足夠數據

等多2week好D?

我唔知
要等人答
不過我見你覺得自己無可能中咁
低%即係有機會
六合彩期期都有人中
不過好野通常無自己份
衰野就.....

我明呀, 如果機會率高就緊係驚啦

你冇屋企人？你唔驚傳染俾老豆老母咩

信自己 唔驚！

佢地仲放鬆過我...
見我儲糧仲同我講生死有命, 過年時又返大陸

我只係見上個禮拜個爆發期落空左(...?), 大陸以外個死亡率又好似唔高, 先開始放鬆

咁緊係等到爆得最勁時先去

慳少少搵條命黎搏

知唔知點解exposure唔岩？ 佢原本預計果個exposure可以岩岩好照到穿到肺組織 你而家d組織構成唔同左 要求嘅exposure自然唔同

你如果覺得自己條命只係值個幾千蚊咪去囉
中左唔該自殺唔好走去醫

返大陸之後中招個D咪又係諗 "冇咁易中既"
唔通中個D人會覺得自己好高機會中咩

人地日本人口面積同你香港差幾遠？
你地真係覺得香港安全過日本？
知唔知幾多大陸人嚟左香港？

人地安全D 你就走去人地度
咁咁大陸人覺得香港比較安全 所以落黎 都冇問題啦

有D唔同, 上面KUM住唔公佈, 個"無咁易中既"係假既

但係香港同日本現時唔似KUM住

咁香港中個D呢?
係你就係你, 唔會因為冇咁易中 就唔會係你中
明唔明

咁者係留係香港日常生活安全幾多%

講極都唔明
算啦 你去啦, 不過中左招唔該唔好累人

者係香港周街大陸人同返過大陸既人危險d? 定日本危險d?
定係香港周街大陸人但係又無乜爆發者係個高峰期其實長d? 定係香港一早帶哂口罩所以低機率好多?
睇定d應該等多幾多個禮拜倒?

咁你快啲去高個死亡率佢啦

去都唔一定推高倒死亡率

放心啦
唔係你本人推高
只係你啲兄弟姊妹親戚朋友啫

支持樓主以身試毒

唔明囉, 你地好似覺得香港無爆發咁, 香港無大陸人咁

你咪去囉屌 。 當地人唔會歡迎你。

大家都爆發緊者

唔洗理下面鳩up
唔係有肺炎就=Pulmonary fibrosis，就算有都係講幾%變成fibre, 而家香港最近個24 同25歲都可以好快好返，其中24歲入院前已經仲要大致康復

神人

最近同重症死亡患者解剖都發現肺入面對比SARS多MUCUS 反而少fibrosis

睇過啲機票，唔見得好平喎

諗環境衛生人口
應該無咩邊度危得過香港
所以而家中門大開攬炒

40歲以下係0.2%

去食soba了

G持

識人中過sars, 後遺症令佢痛不慾生。你去試下武肺有無後遺症。thx